我決定發起呢個連登公投

蛋撻食牛油皮定酥皮

牛油皮世界第一
我係傻鳩食酥皮

細路仔先食酥皮

酥皮放耐少少都有陣油"益"味
口感又差, 食到成個口jam住

阿sir識食

酥皮勁難食啊屌佢老母

派克雞排 雞脆骨

鍾意餅皮
香啲

Cbd個間

我地都係同一個地方？
而家又貴左 份量少左勁多 勁唔抵食

呢個公投唔公平

選擇已經表咗態